非常痴身嘅女朋友

我係一個非常非常痴身嘅女朋友
無時無刻都想痴住男朋友
日日都想見到佢
見唔到真人又成日睇佢啲相
見到時又成日攬住佢錫佢同嗲佢
分開時又勁唔捨得佢走
做一個咁痴人嘅女人好辛苦
成日都好掛住佢
又驚佢覺得我煩同太痴身
但我又想做貼身膏藥痴住佢
成日都好冇安全感

我係咪應該調節下自己
有無巴打中意咁痴身嘅女朋友
會唔會覺得好煩

一開始一定鍾意
耐左就。。

好撚正 唔撚煩
利申:o2 2個都唔痴身

我
好鍾意痴身嘅女人

同問

最鐘意女朋友痴身，最好痴一世

睇情況

我女朋友都係好似你咁
我好鍾意佢痴身喎
所以唔使刻意改變自己
佢鍾唔鍾意你咁你會feel到架嘛

睇樣

我都你一樣 但我係巴打
仲要自己勁易呷醋 真係好撚辛苦

太痴身 男朋友唔鍾意

我都係 女朋友唔痴身。。。好辛苦

其實好多男仔都想要個癡身嘅女朋友

痴身咪啫係咩都管仲哂

我都好想佢痴身
有安全感多D

但係更多既人需要空間同時間

識收放自如就最好

痴身分好多種 男朋友得閒個陣你痴住佢 佢一定鐘意 但係佢做緊正經野個陣你仲要痴埋去 就會覺得你好撚煩 覺得你阻撚住
又或者你成日問佢做緊乜 去邊 同邊個 一樣唔係痴身 係好撚煩

其實點樣先知中唔中意 問佢佢又應該唔會直接話唔中意

過左熱戀期再講